[是一家]點解咁多泡菜，tvb打手，禍港左膠一齊谷杜文澤？

好齊心

佢自己挑人機先

我冇講咩呀，我話佢地好齊心渣

咁都抹黑？